FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (55）黑狗全家死絕

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

13:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

14:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

15:新手砌咩隊好？
答: 中國足球超級聯賽

16: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人( )

誤中1001

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月奴啦柒頭

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

3:點用11個中超英職荷甲打世界級SB?
答: 入場即換人是常識吧

更多巴Facebook Page:

ICON SWAPS 投票:

賽季目標投票:

Post頭Template:

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

有無人買coins幫襯過淘寶時光電玩

第一次中1001
照copy前個post...
有咩唔岩多多包函

買下買下 成3M肥料係手

一日內兩張harry kane

肥料

幾時中sbc

Online Draft 4連 係咪好大機會中好野上次3連中過大巴拿

更多巴 仲有咩肥料可以入手？
係咪ucl 閃金only

Totw martinez 13000入手預期幾時走？

其實我想知邊度可以睇賣coins 值幾錢
有時打wl 打到唔想再打想賣左佢

升返哂 我都有D想放

你先黎入

有賺咪走 無話幾時⋯⋯

真人係咪無可能搶贏bot

我無入任何野
放左舊錢係度，今朝是但入得20隻83 84
4隻MARTINEZ 15.5K又走哂

今晚 聽晚都大機會

想問下得7chem其實同10chem個差距用落係咪好大？
有d球員想擺哂入隊一定要錯位放

我84 800入 now3000
85 3000入 now 5000
87 12000入 now 16000

眼光唔夠你好 每日返工靠電話仲要無wifi 入貨

俾EA逼害，用app賣唔走隻摩迪

張卡放左係bench?

賣左kaka同raul
入左if 基沙文同messi
希望好用

Kill app再入/開ps4放

利申:唔知關唔關事

其實朝早D卡都好平

係，但係又唔知點解無辦法將隻摩迪由bench 放翻出嚟，次次swap走佢，一重開app又見翻佢係bench

我都想知
我紅卡 if semedo擺rb位link Messi
得7 Chem

Kaka真係唔值我都賣左

Chem 食完加唔足 無咩特別， 想知咩加唔足就要去futbin睇

IF semedo我試過擺右閘7chem用落分別不大
不過可能係我打法問題
我閘stayback少參與進攻淨防守
我依家個陣係正前7chem唔知大唔大影響

冇人配合刷笠射

唔識講
Kaka係好好用 但我個陣過1m既人得佢同蘇古
所以唔知值唔值 但後尾買左son用黎打wl
就發覺son好抵用...
蘇古唔洗講 打Cam Cm都好撚勁... 依隻野cls

Scream Romagnoli vs Varane
大家點揀

icon要奴好奈

如果所有hlw inpack 本身用緊張奧達文迪洗唔洗放左佢再入？

我見到R1射12碼都係笠射 但唔知計唔計..
同埋有冇人知賽季經驗過左30LV果D會唔會帶去下季

我D6打左幾場都有人肯笠射

sor L1

蘇古89打唔打到ST
諗緊佢定butragueno

唔使錢都算係咁

只能夠講CAM kaka呢個價有更多好選擇
利伸kaka迷，等 prime 出

唯有聽日入多幾隻 走多幾轉

唔洗錢有得奴隻Icon算係咁啦
上年icon sbc最平都要400k一隻

打到 但好似冇cam cm咁勁
跑上跑落 永遠企岩位..

有沒中田英獸食評？

想問下如果我而家dr 500分左右 WL有送2000pt
係咪代表下期先可以唔洗儲分 因為wl派彩遲過佢dr deadline

計埋 lenglet
3隻點排
Varane > romagnoli > lenglet?

Pc版800完全bid/買唔到84
成日800bid最後推到上千幾兩千miss晒

究竟點解人地啲球員咁好撞
我用個大隻佬都唔夠撞

上年要咁貴係因為有icon sbc
今年啲廢icon得返有愛同連chem兩個作用

做緊ozil 個任，想問咩叫高吊球入球？

800入到84
仲勁過bot

上年做咗蘇古sbc 用落幾鈍 其他人都係咁講
今集有無好咗有愛遲啲想用

遲啲可能有呢

淨係用過roma
只可以講超值
拍chiellini，感覺cb好可靠，失波都唔係輸card

想問下普金ben爺好定普金laca?

chip shot 要笠過龍

為左100chem用隻if malen
用落幾有驚喜 係隻weak foot會出事

ea肯出個有用既sbc未呀

遇到好心人，終於解左

官方之前講左無, 當然EA信佢一成

我手上仲有1.7m...
馬隊長值唔值
我用緊拉膠加華拉尼..

我好少用佢帶波.. 我玩彈彈波...
好好撞 又企岩位

靈活 有遠射 但無乜身位

唔知遲啲有冇得奴隻神獸番黎
全民古韋

L1 加射波？

Free Kick 有無人有心得?

其實仲未識射 下下橫傳

馬隊我入左了

Yes

德甲LB....除左Rouxxxxxx之外，
後備用Hakimi / Schulz好？，

想知更多巴點樣解決尻bid成日softban呢個問題

我知 所以想問值唔值

做左ozil 任 玩左幾場 非常垃圾 唔好浪費時間

價錢反映質素

你哋健康射會唔會用Time finishing

算唔難解 當開包買個機會

食之無味，棄之可惜
唔使錢不妨一做

Kaka都1m

Free kick. 我都入過10球8球

我多數放個圈落死角 拉西

lui三週WL 30w 都無開 個skill gap 唔太係呢個位

我唔會鳩bid 岩價先bid

諗住多隻first own先做

幾點枱力？我放個圈係死角佢成日西番入中間

罰球教學

當你700bid左一下，一次bid20隻，之後番去transfer target 度跟進，你會唔會再bid多下俾人搶到750既卡？我成日係呢個位俾ea soft ban

未食飽

我多數2格半 佢個準星會移 好難對得正死角

但對得正就多數入

同意
用完即刻拎走左

Ban 左咪轉平台囉

右蘑菇會點？

亞古獸今集係咪好似麻麻地咁

有冇巴打用過baby baresi
5呎9係咪唔使諗
可以strong link scream romagnoli

點解用手機轉tactics，ultra defensive d setting一定會亂曬

除左隻左腳好廢無乜問題
買唔起兒子買左隻黎撚下幾過癮

左面射我會拉向右⋯

如果正中間我會射落葉球

係咪個準星唔洗預個波西番落黎，照aim死角就得？

屌，我都係
試左4 5次都係咁

睇完巴打推介既新手攻略，竟然贏到d 普金隊
守到佢半場零射門
之前鑊鑊都比人炒

我覺得romagnoli勁過varane
可能我唔識用varane

其實好難aim到岩岩好 佢個準星 會飄到傻

好似好易俾人踢甩波咁

邊到新手攻略？

其實有冇人會用bwa打cm位?
見佢多氣靈活唔算慢諗住用黎拍kante哥狗踢3中場 提供返啲進攻能力推生個波咁

L2+R2 JOCKEY守掛

我FD打one two用隻阿古好勁
佢現位+走位都超靚，好易走到空位/捕到空位等射波

想問下if semedo 同普金差得多唔多
如果唔差得好遠就賣咗佢+錢換otw de jong
利申：用緊if semedo 打右閘

佢用咩formation

今年普通UCL卡仲會唔會boost?
定係另出張IF/Live卡？

Scream Ozil....
助攻....除左Bernardo Silva仲有咩球員？
之前好似有巴打post過張圖

依題問題我已經見過十幾次

352

大把啦
唔撞得但技術好嗰班
Ozil DSilva Dembele Isco Modric Carzola

今集應該仲勁過上集
靈活 走位又靚 又唔慢

感覺阿古似係要打雙箭頭先發揮到威力

隻Rodri係咪廢？

係瞄左邊定右邊死角

試下先thanks

平價英超 金章安

可能用家問題啦咁

其實兒子用唔用到end game現階段真係好好用

你聽日就end game咪夠用

到底今年個市搞咩以往中價都有生存空間，而加連肥料都跌到咁既地步，仲記得上年第一桶金就係靠9月世三potm炒起哂堆d.sliva，今年89連上年同期一半都無

Areola 勁過 達史？
點解咁多人用同lui gor都用緊

大核彈都未出

傳說今年仲有60球員pack

BvB ken 巴打good game

ea

吸

有冇人知

放係最後

職業打qualifier限rating先用

佢地要限84 rating
所以先用

仲以為75

點解ascending order嘅

之前有位巴打比我
YouTube 睇 boras legend

激動得濟禁錯左L2 搬返上去

Son

好彩無跟手㩒埋r2 O

Reus, Eriksen都得

4222邊個打cam同前鋒好 我記得好似有一隻前鋒要較返來中場守嘅

tekkz狂屌drogba
R9係咁撚狗笑到仆街

摸

基沙文cam

食位置卡full chem先吧

用X+X 傳俾Reus 窩利
好撚爽啊

屌 食屎啦

今年中好野無人屌 我要開先河

似正

無個想要

有無人用過萬聖gameiro

Pc成日會有人亂出價明明個個bid緊800就會有個人2000bud哂全部

想問人地做SM我個後防自動出腳
有咩方法可以搞?

伊卡迪換包皮就好笑

相信我會中隻73

神軒呢

廢到仆街

得vardy想要
同埋可以icardi升返如果出 升唔升到15萬？

睇撚死人on9 ea

有無draxler食評 好啱我style所以諗住整黎用

邊忽正？

Vardy

想問下呢，例如totw出Icardi，我本身有Icardi嘅話有無咩著數？定其實唔關事，sorry新玩一星期

相信我連黑卡都抽唔到

普金？
巴打你用銀卡？

兩下短傳？ 有咩效果？

高吊短傳

岩岩先知 學到野

用完德甲轉番英超 感覺真係爭好遠
德甲進攻真係好唔順

三角+三角 高吊直傳

其實Ben yedder都1:0入波贏左榜二
但係ea唔會出back to back

英超lb
IF digne定robertson好?

Kante shooting 冇一樣細數到75
Shot power得71
Ea有冇搞撚錯

希望有人同我開戰
想中walkout

中場無得比
後防都唔夠力

Fabinho今集點樣 求食評

同L1+三角有咩分別？

啱啱先砌好一陣搞d chem

Witsel勁喎

L1三角 人追波
三角三角波追人
我自己係咁分

Sissoko 勁D

今年新野黎？

同你個陣好似 但諗唔到點砌賓爺full chem所以放棄迪莊

德甲中前場選擇太少
好多都一係唔夠體力一係就無身位

本身唔太鐘意sissoko呢個球員

Kante 換藍卡好唔好⋯

我都係得8chem 不過影響唔打掛 de jong好用到唔想棄 仲有機會升上去

身型一流
球商學界

萬聖查比亞同semedo邊隻好d

呢個係咩 跑住咁JOCKEY?

萬聖果隻我估仲有得跌

我為左之後做任普金upgrade上去 價錢差唔多 我係想玩卡面多d 不過藍底黑人真係睇落係一舊嘢

真係好少可會連出
佢仲要入得一球
難d

咁Fabinho 好過 Fernandinho 嘅
Wijnaldum 你又點睇

Reus or scream muller

破壞力一流
建設就留俾其他隊友啦

by now旁述員

Semedo

Reus

一上電就勁到仆街，好似歐國盃決賽咁

傳說中既彈彈波

係咪唔會有任何變化？

我放係LAM 4231 佢冇咩作用 好少入波

老母幾正呀用緊 就係想知邊爐今集點樣啫想用佢連人

張hw ozil 60分鐘就無氣

Reus一定要打中間，打邊唔得
依個情況muller都係咁，你換咗佢都冇分別

𨳒ea開唔到戰
識多幾個朋友就有

高吊球入球即係 L1 +射波 笠射？

上年我back to back hat trick都冇連續if

之後應該up咩位先
Cb既話愛華頓果隻if mina係咪垃圾？

3攻中係reus coutinho同美斯 點分好

Ea有個twit出過話要拎走一個totw因為上個星期出左
即係係official 規矩

美斯可以勉強打邊
Reus 古一招 都唔得
要換走一隻

完全冇變化 係j卡面 不過我怕遲d要做任 咩一隊入面要有幾多個ucl球員贏幾多場 所以先入來玩下 如果本身冇買簡迪嘅話可以直入藍卡 如果本身有嘅就唔好扣tax換啦

唔准佢影衰學界

呢樣野其實⋯
西意法都係

西 Vidal De jong Dembele Guedes
意 Allan Matuidi Nainggolan Mertens Insigne
法 Gueye Ben Yedder Depay

最貴嗰班都玩Hybrid 啦
咩尼馬 C朗 美斯

又唔好咁
我係中學校長見到佢都會年年留佢班既

因為呢個位置係好少入波，用邊個都咁講

試過一次之後
依家打咩都係簡番自己件衫算

咁左邊CAM有咩推介
德甲西甲法國佬都得

Bernard

西甲得世3guedes可以勉強用住先
德甲 同 法國佬就真係冇隻勁

仲有7chem dmebele

我想問張Ult scream ozil其中一個任係用曼聯球員入十球定德國球員？我用福仔入左波都無計 又無話要勝仗
跟著睇d youtuber個任既英文version係德國球員入十球唔撚係曼聯

德國
轉英文啦

係德國球員入十球

用緊施素高+if douxxxxxx
諗住其中一個轉if 老母，係咪應該換走施素高

呢張真係太流

點解咁多人唔開message
想話刷下都唔得

連登吹風話出if icardi有無得諗

我覺得Post頭 q and a第一條應該叫人轉英文

Icardi二十分鐘入左兩球 之後成場都冇掂過波咁濟
我覺得冇可能

ICARDI不嬲都係肥料黎架啦

普列錫 我就覺得有

無可能
一定係換 doucoure

係試過bid緊十幾張arthur
臨尾1min 無啦啦爆升2000up

除咗帶唔到波之外真係唔錯
仲有啲射波

如果ben爺出Sif,張if暴跌都似

入三球點都有啦

Ea最叻撚狗呀 巴打

4231三攻中
if griezmann if ben爺 dembele son點排好
玩咗幾場griezmann RAM唔掂

Diu有冇巴打知點解我用lingard同fred入波解唔到奧燒個入波任？

Bernard scream同尼馬係咪相差好遠 想upgrade
同埋普金尼馬算唔算保值

開game嗰陣bwa 3g1a最後都無
嗰陣放唔切啲普金蝕晒

有 食hawk用落幾勁

Sam gor 如果4231
油雞 美欺 屁 包皮
建議點擺？
油雞st
屁美包？

定4222好d

5星腳

點會兩球入攝

要笠射

就嚟變秒經

油雞
包皮 屁馬 美斯

不過我覺得4222好好多
油雞 美斯
包皮 屁馬

sb 同 wl 性價比好撚低
要戒了

WL點會低

Bid緊otw jovic 有人痴咗線十幾k買
第一張我以為佢禁錯 第二張我以為佢bid到嬲
點知後面有四張都係咁
又唔似過coins

Sb打20場已經 E1

我廢咪低 有經驗先焗打

Sb同wl先高
打得少獎勵多

佢每場都有400點 其實打哂+5場rival都夠D5 rank2

WL性價比低既原因係打到燥底同食左個週末

41212 .
前面有Mane, Son, Reus
邊隻打cam 好

14Win 一晚打完啦

應該係過coin, 買家搵錯卡

個SER係咪死左
係咁斷線

可能會有既不過我覺得冇

咁我試下4222先唔該sam gor

次次打到14都心思思想20/23
間中會打到但係會勁緊張

好lag

Long shot 99
上年有幾球完場鳩撳遠射入球救世界

冇得拎錢 d pack又西

我打左埸斷線
有2埸係揀波衫個到已經斷

本身已經送錢

個任快啲完得唔得，見到呢個問題就覺得好撚煩

我同dr比

Pepe食咩chem好？同埋打唔打到4222個CAM

咩呀 WL SB 本身係pack+錢

係得DR先2選1

奧燒 神秘足球 嗰個任打fdly計唔計？

唔係得萬幾蚊咩

WL啲獎幾時派彩？

Sb E1 3皮

WL G1 5皮

因為翻譯錯左
要德國player 10個入球

我幫你頂住 你走先

yes

E1 30k
WL 14w 30k
17w 45k
20w 50k

Thanks

屌你老味打sb都要中鉛 成隊變左智障銅卡？

ozil 任 高吊球 好撚痴線 一定要有好心人先解到

一個post唔止問十次，就黎頁頁都有

e1 幾多場左右

講真隻zaha幾好扭 放係二隊係sb輕鬆玩

Legendary 18場左右 掛兩場機

有無迪布尼說明書？ 用落有少少鈍

說明書就係唔好上腳
要靈活揀其他

二隊

今個月既Obj係12定13隻？

13呀

無知一問其實點解要整兩隊打
用a隊打果陣b隊都唔會回體力唔係咩

呢度唔可以問呢啲架

用A/B隊同整兩隊有咩分別

有錢到砌兩隊

其實第一頁有寫，未來巴成日執，睇完揾唔到先問

個食評

我都係英超二隊 入場4231

Which better
上面個陣用四萬幾
下面用三萬有找
想慳得就慳

英超除咗Robertson
重有邊隻好用？

上面啦

唔掂 玩過一場真係唔掂 2*wf
sb玩下可以嘅

雲比沙卡有冇食評

下面張藍卡好好炒

De jong 定modric 好用

我見好多人用gulacsi
呢隻好用？

邊張

換緊右邊用巴塞定皇馬好
不過無錢買美斯

有冇friendly? G1/2 水平

不過不失啦
未用過紐亞

Sor可能我有啲1999
我意思係就算用a隊玩 但係b隊都唔會回健康
咁整一隊a 一隊b有咩好處

a隊放b隊後備
b隊放a隊後備

諗住做個任都比人用full replay 加eye for hk 羞辱

我諗整兩隊意思應該都係一隊正選一隊後備
等正選上去踢 後備回體?

而家係咪買人自用好時機? 定到31號先係? 見Cancelo都係 36k

用a隊打，放b 隊去後備會識回氣

你放a隊做b隊後備 b隊打sba隊咪回體囉
WL就食卡回體啦 後備放反兩三隻打得下嘅

認住依條課金大陸狗 我紅一個都照炒佢柒撚到喊，

點解用左L1+射波都解唔到高吊球，有用英超人了

除左升prime.. 我係唔會放棄佢

明白晒
唔該咁多位

解任真係見盡人生百態

見你又freehk 又自隊兩球own goal 俾人入球chip shot 我想解下無聊objective 見解左ozil你就真打 仲想贏埋

唔撚想理咩 老奉咩大道理 覺得家家有求 你解大獎仲想贏 都算 又唔幫下人 真係正仆街

解任真係見盡人生百態

見你又freehk 又自隊兩球own goal 俾你入球chip shot 我想解下無聊objective 見解左ozil你就真打 仲想贏埋

唔撚想理咩 老奉咩大道理 覺得家家有求 你解大獎仲想贏 都算 又唔幫下人 真係正仆街

有冇喺人地keeper 頭頂飛過

要笠過個龍個頭先計

完全感受到

用黎打翼定打前鋒

好彩尋晚有冇heiman 巴打比我做任，又比我chip shoot 又比我做德國人入波任遇到好人非必然， 各位解任巴打自己都要識做

我DR已經好多日無連到>兩格.....

有愛?

多數都賤人 遇到個正常人都人間有愛

真軍真係唔好怪人 死撚樣

做個德甲sbc中世三
應該自用定放出去好

我打右邊 3星腳唔想打中間 richarlison調反st位

你打ut唔勁就一定打sb最高性價比
勁就一定wl g1都有5皮加2個100k pack

如果隊英超勁啲一定打佢老母真軍

Ozil個任唔係用英超球員笠射咩, 唔洗理輸贏
笠左兩場都係0

Lm 想知

屌你老母，自己廢輸撚左玩bug卡住我load唔走
祝你全家聽日撞車死

Qs

有無費明奴食評？見平平地又高rating，打CAM定打CF？

gchi

出番去當我無完成個任
屌你老母，打機打到咁無品

多謝邊位師兄
陪我解任到13比12

仲要dr分都無埋，食屎狗

LF - Kelvin - z 屌你全家呀

但sb真係好能悶

如果想要全能型前鋒so9會唔會係另一選擇？

秒經

上面啱啱先答完

個個都想人地義務蝕分幫自己做任 ....
尋晚有條友見佢OG左兩球幫佢刷，仲控哂龍比佢笠龍
咁諗住佢比我贏話哂幫佢解任，點知和波係後面猜波搞到又扣幾分

我唔打sb 所以冇咩感覺 打幾場抽下包ok la

呢個認同

呢d 咪英華心態law 如果唔係解任 你老母你贏到我

幫我解任啦仆街

sb 咪即係姦屍

我細佬幫我打WL/Dr,我主力打SB同刷任 兩個人輕鬆好多

想做任嘅時候你哋通常係點樣畀 Signal 對面
我本身盛隊西班牙人西甲撚 特登擺3隻德國佬喺前場 啲人會唔會get到

我岩岩刷到10比10
刷到補時 對面射左3下都入唔到
我驚對面要扣分 自己own goal 多一球

好多leaker話出基奧雲高

如果10萬以內 有得炒下

正解=兩隻都用

想問高吊球 有咩指定 用英超同rd打都冇計

有hk反而閪

唔可以空門

費明奴係咪打中場勁過打前？

要過龍門頭

有呀 單刀粒過龍 難得人地出營 on9 又冇計

今年唔出啲冷門球隊sbc炒下 有啲悶

人地開波就特登唔郁，禁龍出
自己開波就俾返龍門等佢搶

唔自殺邊有誠意

有無得炒其次 但真係好垃圾 無隻做得落手

想請教點解奧燒個助攻任
我有朋友話可以同人互刷
唔係隨機派隊既咩?

唔係 因為真係好好用
岩晒我唔帶波既人
好襟撞 傳波射波又好

真打輸左都叫踢到場波，實力真係不如人地無話可說
幫人解任解到自己要扣分，仲衰過做義工

應該係message對面大家有個共識

真 獌軌疤依幾隊波一隻scream都唔出

但人地dr要輸比你，你又還唔到一場，好難喎

獌疤代言pes 軌可能sbc

未擺過打前唔知打前咩表現
一路都擺佢打攻中
串連能力幾好
乜都有咁

點解我預唔到人地想刷 下下都真打

究竟歐聯卡有機會有咩用

買左張包皮歐聯
先發覺好似普金仲靚

因為要刷既已經刷哂

真係一頁問一次，下次po頭打埋「空龍要笠過龍門先計」 得唔得

要win就難d啦
唔洗win果d可以和波都得

岩岩遇到個

隻藍色真係好肉酸

og係咪唔得？

請教阿傾打st 定cam 好？

唔用最好
一定要就st

有冇消息幾時d league sbc? 得german league

成日幫人刷任今日都幫左7個 幾時先跌到D10

直頭開多個 ut 任精讀post
日日有新野煩到死

我真係一日得兩個鐘打dr既人
本身唔得閒做d on9 objective
上次dr幫人重要專登pause 上網睇點幫

以前dr 係比人hea 打真人
而家直頭比d objective 變左血汗工廠
奴任降班
幫人升班
連個rank 冇撚意思

新手請指正，應該換咩位先？打開反擊同兩閘後上

有冇人同我一樣 第一時間係睇左下面個班先

上年LIHKG閪佬LIST都好長下

好彩今日解任三場搞掂

點解po頭冇左英華侯克靚仔相
係咪比本人搶左1001之後del左

試下唔好阻住我做任

點解遇唔到巴打你

試下唔好阻住我做任

有排狙擊呀

本來諗住用自己用開既陣慢慢練唔跟meta 但係啱啱試咗3-5-2真係好勁

是旦啦 今期上面下面都差唔多啫

下個post加返 唔該

+1 本來用開41212 用過352返唔到轉頭

勁在咩可唔可以解釋下

球員無變但係啲走位勁咗超多

我都想知

當年we 352 係死症

if 左都係廢

49000用左352都逼和利狗

Show 個陣睇睇

我自己覺得個陣夠wide守個陣好少會唔夠人
除非人地都352 overload返自己條後防
攻個陣有成最少5個人參與進功 大巴都破到

我自己玩3412

Esperion?

一開波都送咗3粒畀你示好
雖然唔係話事必要你幫我做任
咁你咪畀返3粒我囉
d9成隊黑卡白卡
仲要插哂花扭哂屎忽咁
睇到我打哂冷震
扣埋一開波我送嗰3粒
你係冇贏過我隊普金阿傻仔

防守人數無變但由2中堅1防中變左3中堅之後好少比人吉得穿
中埸人數多客易猜/轉邊 41212雙閘留後好多時都會搞到中埸控住個波無人傳

冇張想要 是但啦

Fut champ rip

好記得上年有人中好嘢俾人屌死老母全家生癌死

係明明上年一有人po就屌/who?

今年變咗摸/吸

想問下3421 同 5221 有冇分別？

成隊冇隻貴野

吸下咪算
要中自然會中

今集middle辛尼迪好用嗎

紅卡有冇得等再下個totw先開架？

今朝12-13K

想問係咪唔夠750分 星期四就會自動落D7?

今晚幾點有sbc?

冇
紅卡係lock死咗
你fifa 21出咗先開都係開返今個禮拜

唔係690咩?

點解D人係咁升價

依家用緊4222
Mane son
Reus gnabry

Reus同gnabry成日隱形

想轉番reus做正cam 同keep番2隻箭頭
想用4312
Son mane
Reus
Sissoko 老母 gnabry

但未見人用過 好似好伏

gnabry點打中中呀

想知上年叫人死全家啲巴打屌完人之後中唔中到好嘢

3412

新手平民陣下一步應該點執？
後備有Ndidi Gimenez Bellerin Trippier 鏝文迪

今年中左5隻walkout 5隻都龍黎屌佢老母達屎仲要兩次

本身係都打兩隻中場
放佢係翼都係神隱 不如擺多個人係中場駁下腳？

佢打前/攻中勁過翼好多

If mane真係好CLS

依家先開始刷ozil 會唔會太遲，有心巴打都做左

中過兩次影帝
walkout->西班牙->cdm!->哥!...巴塞...屌...

仲差一個chip shot

今集見到西班牙旗都唔開胃

hea住做2日做哂 易過清高好多架喇

唔會啦，要刷嘅兩三粒鐘點都夠

其實打機幾輸咪撚打啦
輸12碼即刻斷線當和波
痴撚線

上年屌完
今年就到自己
好想比人屌

有冇其他建議

我上星期解迪斯高解到跌左D7都唔知 解之前98x仲諗住冇事 點知上星期四就跌左落D7

咁又60幾70萬...

Ramos or Lenglet ?

用mendy不如用telles

除咗icon之外得拉膠係值錢

驚場場真打, 大家有無推介，無追post
70 phy 80 pass 用乜好

代打聯盟服務廣泛，包括代打Wl服務，解Web App，上DR RANK 1，砌SBC

開設Ozil任務代解

Icon swap
頭一輪，視乎任務難度，數量定價

如有關於代打、ICON SWAP、OZIL查詢請全部聯絡:

Channel Link @hk_elite

俾我屌下ok?
屌你老母

4222其中一個前鋒係較做假9定係回防

新手一問
除左開pack 抽靚野同課金之外
靠炒卡點賺第一桶金

成日睇人中好野 係咩感覺

你本人囉
德甲都幾多平野岩requirement, Gotze, Brandt, Thorgan都岩

低div咪仲易解任

我立即屌你老母

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

巴打係咪都中過undtrade奧達文迪

我較咗 假9+回防
利申 抄lui gor

請問CB 2選1
RAMOS定係LENGLET好D

Lenglet

Varane+lenglet啦

食評

係賣唔到 又無愛 想買中意既球員都唔得
幾時到我中美斯利申美斯迷

心很累
奴完真係on9

我試過上半場輸一球
半場對面斷線
都當我輸

係乜鳩glitch黎

Reus你有冇較回防呀？ 會多咗係中間做波嫁喎

佢笠射係可以距離個龍面前少少就咁笠都入到
射波又大大力
個人又快

奴左咁多日得隻84
好空虛

諗住今個星期第一次打WL刷埋剩低個icon swap任
平時DR D5 拎9 win難唔難？

我頭先入左messi玩左2場唔係咁順手諗下換唔換f mane

唔該手足，我開始

下 好正常共勉之

可以一試
佢應該比messi爽快啲

我係阿根廷迷
希望中/買到scream agger路同美斯

你認真？

跑步黎講

見到支那狗名 中國隊logo 入一球就猜到佢完場

屌屌屌屌屌屌你屌你
屌屌屌屌你

唔該sam哥 較完個陣即刻生猛曬 連贏幾場icon隊

如果食錯Chem係咪無得轉返

邊位巴打叫free hk 咁好心就算最尾輸都比我解chip shot

可以再食另一張

咦 點解佢唔比我食另一張去cover

一係中bug 試下重開ut / 係app到食

重開就得了

依條友教炒卡都唔錯

琴日用你刷英超icon swap任好鬼勁
5場入5球，想用你助攻但次次都變入波

D5應該14win都冇問題

係咪要萬聖節前賣隊

入場轉352 諗緊換唔換carlos好
換咗好似後防可以多啲選擇upgrade

Areola好似buff左咁
WL對親都勁到仆直

我好似每個po都講一次
開game到夷家未中過walkout

有做齊sbc WL14 win

好多人都叫 Free HK 我係其中一個 但我重未有人幫我解 但我覺得係因為幫左好多人所以中左唔少好野

笑死打鋪dr 姐條友好大壓力

仲鬧緊做乜鳩

咁誇張？對比普金mane係咪差好遠

咁set同4231有冇分別

想抽/買到自己中意既球員

守似4231

講noob應該南亞佬嚟

Ben yedder false 9?
前4個係邊個？

你遇到我實幫你解 前提要psn我

我覺得同巴皮差唔多
所以都值1m既

4222 兩隻cam係咪唔較？

依家係一點定兩點sbc眼訓

可摸以講多d點set?

真係真打dklm 都own goal 2兩球

但我唔係ben爺回防佢唔夠氣

咁唔係一定要讓比你既

你又有道理

有d肥料人其實都好好用
Thiago用落好靈活d傳波又幾好

Sam gor 4222 點set

其實想做任既巴打入場og 2球 人地唔show你走場啦
想留住rating惟有真打
邊有得又要rating又要時間

留名學野

有冇萬聖lxaxlt 食評

我係son 回防+假9
Ben爺唔會夠氣回防

真打真係會chip kick到咩
超級反擊同人地出籠先有機

其實我打咁耐都係預過一個巴打直接psn我解任要讓
其他都係真打

我自己都係真打咁解任
係chip shot做左 6 7 場
其他都好快

balance 54 balance 6722
1 ST 回防 偽9
1 ST潛入後方
2 CAM 壓入禁區
2 CDM 截傳球 看守中場 留後
LB/RB 留後

lui哥兩閘係set疊瓦式進攻,但我覺得我地唔好學好d

R3轉人成日都唔準

有機會係我 有場輸緊3-1定4-1見對面突然chip shot先知你想解

Ben yedder get in behind?
Cam stay forward?

有咩慘得過幫完人刷obj之後問佢where are you from 佢搭我china beijing

雙前 1個潛入後方 1個假9+回防
雙cam 壓入禁區
雙防中 stay back，cut passing lane
雙閘 stay back

Scream Gameiro有冇食評
比起Suarez/ Benzema/ Morales如何

Sb ozil直線傳球係咪用三角傳波？

原來係你 多謝你先 本身諗住會唔會玩玩下可以chip shot入到 但發覺難到pk

Yes
Cam唔洗stay forward
壓入禁區就得

Chip到試過k角位-6 chip死角

ys

otw定if ben爺

Rb semedo
Cb lenglet

坦白講 有啲大陸仔都無香港人咁閪

有冇人幫到手

本身我都係咁諗 差一球
但d4大部分都真打 有啲難做到機會笠射
好彩你都讓返比我chip一球

有d 人就係咁認真
雖然嗰場佢真係射極唔入

same阿根廷迷
好想要scream阿古路

我打單人draft咋

利撚中明奴係咩感受

好好
Pm極都冇人應
想做個任姐

又冇sbc

2點好似係

有都係冬令時間兩點好似

諗起以前玩fo3同啲馬拉仔嘴炮

請問你地個352點樣set場場比人一射就入 d人好似唔識走位咁

kante 同基沙文放cam位, st放ben爺, ben爺就full chem
當然其他位要再度...特別尼馬個位

係喎。轉左冬令

IF基沙文買完番黎試左幾場 d走位好撚生猛 好似識自動插入d靚位度咁

係咪粒完走場就ok?

打咩位 好想入
但好似同普金唔大分別咁

恭喜

記得你之前講過哩個, 仲係唔係?
Drop back 6 4
之後balance 7 8 2 2

真係基奧雲高

有咩可以炒呢

意大利if

邊度有得睇

入game concept 已經有

86 rate

比D有用嘅人黎啦

83 pace ?
呢隻基奧雲高係咪當年果隻？
果隻speed 99

姐係又要廿萬啦

都市傳說azp

好似唔吸引

呢隻基奧雲高咁屎

前年前league sbc好撚勁

啲肥料坐到2046

用shortfuts snip左D hunter/ shadow之後比fifa ban 左web/ app market
有冇方法解bna/ 會唔會自動解ban返?

點用呀

Draxler pace又係加兩點
基奧雲高又係兩點

搵鬼做咩垃圾EA

EA 個message 寫咩先？

啲肥料係咪要坐到potm先放得出

cam好正d走位好靚 入左if玩下啦

你望下美羊就知留黎冇撚用

blackfriday Totw sbc

正仆街ea

應該唔會解，得番in game
佢話你用外掛

3m肥料啦EA比次機會

30LV tolisso 食shadow同baby吉烈治有咩分別
扣返icon神力

轉左352陣係幾勁走位勁好多
即升番上D5

可否講下有d咩？比巴打們跟下接下貨托下價

人間有愛 唔該2位巴打幫手解任 chip極都唔入

之前有YouTube片教352點Set

想問有無爸打有留低

冇啊我懶得炒卡咪keep住低買高賣
我成個倉都係平86-88

share 個setting黎睇下得唔得

黃金高吊又點解解唔到 ozil果個都解埋 on99

唯有send rmail問下

d肥料坐撚死人

thx 試下先

Son係咪打cam好過st?

頭先DR係咪有巴打用英超隊對西甲踢到9:9？

呢個陣既入場用4222好無
明奴so9雙st
定照433

等到兩點睇埋有無SBC先訓

bale, mertens, insigne
3簡1邊隻做super sub好？

唉未撞倒

Message對面打假波多數都肯

張卡幾型

原子螞蟻

易到

得隻GIOVINCO

又冷門卡

好平

炒條毛

雖然係易做 不過無用嘅做來都係得個擺字

thx ea

終於夠膽打傳奇級

隻野好似打翼幾勁

咁慢唔會啦

咁難連點用

究竟ea有冇打算回收d卡

肯改藍卡price range未

點會打翼呀 一定CAM啦

似30-40k砌到

扺撚死啦bot狗

一個83 84
又有包抽 做下無壞

提提大家
如果ea濕鳩到出沙特聯obj
呢隻會好撚有用

一定唔會解

用bot仲想解⋯⋯

實做啦

其實只係隻識射波但慢啲既Insigne

27lv個包你地揀咩 英超定西甲

兩個包實回唔到本
呢隻連sub都未夠格

伊巴 升左 賣得

點解全隊要84你地都會話易 我平均都係得81 82

拖連奴gk走得了

1500入 3100放

瀨撚咗嘢做咗83果個 , 抽返隻班尼加

仲以為唔郁唔踢 都會比我刷兩球chip 射
唔讓仲要入波跳舞衝鏡睇replay 好似好威咁
打機姐

啲人以為基奧仲係美職連ibra

Scream 奧達文迪同if ndidi係咪食忍者龜？

其實我又覺得唔讓唔係咩問題
唔讓之後拎人地送比佢果球就去打飛機真係戇鳩到震

下 requiremwnt有mls喎

升左一倍

基奧雲高 大部分時間踢美職

入定左幾十隻

以為講緊萬聖ibra
升左兩萬

sbc 神器 pepe都升到3000

查維馬射撚得未

illxxxxxx 700入 1400走

比EA撚哂手揸查維同梅拿既人

利申 持有緊

意假炒起哂

啲意假坐左好耐 終於放到

其實係86以下全升
D倉全部86以上

今年啲sbc球員卡真係
初頭出托柒有愛做左仲諗住做左水魚
而家睇返其實都幾抵做

Rodri 1蚊都冇升過
繼續等azp

本身玩開德甲 抽中左硬吹屎達寧咁無理由曬左
咁樣夾硬砌左隊出到嚟打又唔差喎
本身打352轉翻打4222

想問volley有冇得點樣易出啲

唔讓真係無野既 但跳曬舞衝鏡好肉酸

咁岩低rate肥都係入左 羅馬仔 西瓜 sms堆意甲人
全部賺到少少就走

Carlos vela 就5000

每次奴野都想棄驚

83得fabian走到

DR冇人既喂
想搜人降班降落D6雷icon任

dllm 83都走唔到

r3的起射

R3自己的起個波/receive pass時R2推一下方向？

Mystery ball 排唔到人

本身已經有一張硬吹 屌

83 pac真係做唔落手...

85 tolisso 幾好用

真？硬唔硬淨

qs未

係咪食shadow有icon級數

呢種ban去到fifa21會唔會解

sms上7000

隻Laxalt竟然放到

點舉報啲大陸買coin佬？

入定未炒起既肥啦

仲有好多好平

咁誇? 求食評頂垃圾尼當

例如？

咁eder就唔夠chem

用左幾場
係幾硬淨
有埋門
但我會鐘意哥列斯卡

86肥

點解azp升到上8500

傳說SBC

揾icon 比又過份左
我會覺得佢介乎綿龍同ssk 中間

食咩chem仲有500exp就攞到

你爆機架啦喎

富者越富

統計下
正皮：zahahahaahh
負皮：tolissooooooo
留言：盧卡屎
利申未夠30lv

又係你抽到

第二隻

我正式宣布 更多巴玩撚7哂

富者愈...

86大概要咩價位入？

更多蛇你玩撚哂啦 屌你老母!!!搵人同我鬧交

根本無得比
日日係咁刷由朝打到黑都係抽唔到正野

Fifa 20第二隻美斯？

更多蛇 富者越富

點解我同你一樣 巴打
好撚唔公平 屌

係

公平咩

仲要比佢抽到兩隻
我岩岩做完sbc抽到隻金alli

痴撚線先十月尾

我就中tadic 玩西咩

佢九月都爆左機啦

點可以刷到icon任務... ？每張卡要first own...
有冇辦法可以互刷...

唉 儲錢儲到下年都未買到美斯

我儲左成個月到今日先買到隻son 屌 仆街Ea屌你老母

屌 點解可以咁痴線

我son都買唔到

9000以下
靚國 四大聯賽

我都覺得好痴線
今年應該唔會再中好野

好撚痴線 開game到依家抽到最好嘅野先得您一隻美欺嘅十份一 您玩曬啦更多蛇

8100都執到

聽日又快車，各位巴打繼續追渣古啦

癲

好人有好報，更多巴都幫左好多巴打

中兩次美斯係咪前無古人

成晚都輸絕殺波技術分跌左100都未贏到一場

好冇癮

otw?

十月中兩次

更多巴我信係善有善報
畢竟指點過咁多巴打搵食

Send比Matt Hd gamer
FIFA Myth

緊係作客升班馬

68500一隻宜家 咩位入？

等睇中第3次

我都係好人黎

岩岩執既86
應該仲有一個SBC
我自己估好大機會德甲

1400都bid到

8千幾 無咁誇張

有錢齊齊搵幾時再icardi

高你幾舊水 9000-9500入左8隻
希望有得執

9100入算唔算高？

7萬2內啦 已經開始升緊

頂仲有幾隻係手

可以接受

屌咩

9100-9300入左8隻

原子螞蟻啲pack值唔值得做

71000入左2隻 更多巴點睇

都OK 25000+10000

算抵做 黑仔極都應該回到6-7K

咁我放Alisson去換areola先

呢D高風險高回報啦

入1-2隻玩下無問題既

咩係 long range match

睇左出場陣容可能穩陣d？

啲86 87咁快又升返

isco 9000仲入到

出左陣又會再升啲鬼佬癲咖

g chi

你見pepe歐霸入波都炒起就知班鬼佬癲
好懷疑佢地係咪長揸幾百萬coins

岩岩洗左90萬買icon冇咩錢淨

Son係咪要set假9
買左隻son用唔出好誇張 定我打433個陣影響左佢

利雲打SB好好用
DR仲未用過

其實呢啲有咩用，有冇師兄講解下

諗緊賣唔賣返張son出去抄卡

炒.....

踢左10場示贏過
差一場一手西甲卡勝

未

tete 350入 1200走晒

利雲用左三百幾場 打左3個WL
依家放棄左 換矮仔打前算 ben yedder

433玩兩翼爆入去，想隻son突出啲建議用單箭頭，雙箭頭 ，係禁區外猜空位傳比son起腳，基本上son係禁區附近揾到位面對龍，亂射都入

啲鬼佬玩mystery ball都要打真軍
CLS

So9窄角射近柱好撚勁

如果我將Lucas個cam位比son打會唔會勁好多

但Lucas打cam真係超屈機 我覺得全隊最勁係佢

平價黎講lucas cam一流，一係son lucas雙前，一係son st，lucas cam

Cls到我中雖然係untrade
唔知乜鳩two players pack

係咪cls呀

Firmino個位換lucas諗唔諗得過 入驚會打cam

我個陣同你差唔多我lucas 後備，廢明正選
Lucas 夠快但成日斷氣
想問下de jong 好唔好用，見佢shooting好低，用緊modric諗緊換de jong

de jong用落絕對好過modric
打cm同cdm都唔錯 我用緊打cdm 防守麻麻 但守轉攻 佢作用好大 射波就流到爆 禁區頂空曬finesse都唔會入 攞黎打組織係正

我仲要飛左冇睇畫面望到阿根廷旗就禁走左

好羨慕

屎忽痕 800入左百幾隻UCL

張卡又勁又靚 但貴到仆街
諗緊賣晒成隊買好唔好

屌完人老母即中好嘢

呢度咩事 一晚兩個

全部人同我出黎，我要屌晒你地

屌返你

屌晒你地

更多巴中美斯
即係話俾我地知炒嚟炒去咁辛苦都唔知為咩
中隻貴野咪攪掂

得罪講句 呢的人真係廢柴黎
用完bot無本生利 俾人ban完仲想解
做男人做到你禁真係冇撚用

Board都唔撚見

屌 ozil差兩個任
唔知遇唔遇到人刷

鐘意玩快速組織放直線係咪用跑狗陣好？

抽到隻阿古路硬吹 好似用返拉舒仲正

想搵人踢假波都咁難

1700入張伯倫 而家升到2900 放唔放好

唔放等幾時
勿貪心

利嗰隻？

UCL嗰隻？

廢到

Rd d獎勵係咪d幾都一樣

馬體會隻felix otw 10萬入 而家11萬
今晚無份踢會唔會又跌

隻giovinco都幾好 做下先

今年EA想點

佢傷到十一月頭 點會有份

笠射果個要贏埋？

換左個進攻中場 成隊慢到碌撚

唔駛, 要笠過個gk入, 兩場

屌你有冇咁癲 岩岩講完話想中就中美斯
屌你老味到我中未

我玩撚左4年都未中過C朗美斯ICON/同Level既卡
依度就日日有人中DLLM

真心求救入場轉咩陣 點擺先發揮到呢班撚樣 踢到燥左 進攻防守 全部個個企哂係到

正式宣佈
今年公廁卡 美斯

ching真係燥wo 3張紅牌

insigne 唔好用真心垃圾

呢度叫香港唯一一個多人上既ut 論壇 日日都有人中好野好正常啦

一日內好似見到4張小花
仲要隻隻two player pack中
會唔會太癲

我明

解完我燒

應該41212 要打窄果堆， 打闊好似4231 4222應該廢廢地

換走紐亞先 睇多過撲

利申 紐粉

Ozil食咩chem好

Anchor, 然後開波走場，完

好撚廢

屌
本身用緊If maddison
好撚好用

除左無氣&單腳之外, 直線傳波真係好靚

成日衝上去入波, 有攻有守, 真係好好用

Ramsey 1600有人buynow 走唔走

有冇sane 教學, 抽中左唔識用
好似Douglas Costa仲好用D

有得賺一定走
佢出sbc送pack 個價又跌過

如果你隊入面有隻勁嘅5星腳ST，例如Dalglish, Son，或者4星腳神卡，例如朗、欺。

就比Sane 食Engine, 做啲簡單工作，爆落底出地波，比短傳，總之供應晒比隻ST入，唔好要求Sane 射波，除非個位勁空又順腳

你無錯嘅，做咁簡單嘅工作其實唔洗咁貴買Sane，D. Costa 都做到，但你既然抽到就梗係用，最少Sane 執雞都勁過Costa

隻giovinco有冇食評

講執雞, costa 真係離譜, 久唔久就會miss D必入
但sane 個價企到咁硬一定有D用嫁...冇理由咁就完左...

有得賺都唔走係咩心態

有無咁撚易中messi

佐治貝斯好撚屈

屌 後悔做左隻giovinco 曬晒d卡 如果唔係怕有objective做都唔會做佢

點解咁講

有冇得比

英超雙前鋒有邊隻好洗
用緊son +拉舒福特 lucas cam
想換走拉舒福特射波麻麻 Auba之前用過又唔岩
Laca /明奴 /kane 點簡好

後備換入嘅不如我換隻跑狗好過 個人認為

1隻300k ， 1隻唔洗30k 有得比唔會咁平

Lucas 推上前做ST，CAM 買隻KDB

第日一定有objective 逼人用萬聖節卡

打左3場 隻紐亞成個弱智仔咁唔識封位
單刀又企係度任人射

睇埋細數係幾好j嘅 啱曬扭扭樂 agility96 curve都96

中場用落攻果時成班企起到同唔夠靈活
我可以點搞搞佢

世三有冇食評

用de jong仲好啦

想問下 WL 打返既對手係咪打返自己Division

之前出左隻kdb唔岩用 賣走了 覺得lucas仲好用

原來呢d垃圾icon都有得炒，少少地賺9000，唔洗好似炒83-86卡成日要買賣

下個月Icon swap 可能用國籍啦應該
阿根廷 葡萄牙 法國 意大利 西班牙 英格蘭

轉陣 今集d 433 全部on9

屌你 我做OZIL D包全部都係抽垃圾 係垃圾呀! 係垃圾呀! 係7X rating唔識既廢金 有一包連普金球員都冇

贏粒糖輸間廠，入BB 恩沙基/舒米高嗰啲坐到季中都唔知走唔走到

唯有安慰下自己 做埋任就可以變肥料

成條中埸attack work rate 都係M
加埋美斯都係M, 緊係企晒係度
想佢地自動波D, 換走isco, 試下笛, Fekir睇下好唔好D

今集利legend 除左gerrard kenny同rush 仲有邊個？

我覺得佢算全面冇咩缺點
有時打密集咪用佢or美斯黎遠射

john barnes

你高追左？同埋你幾時放先，通常凌晨先有lazy buyer,我琴日夜晚買285000，凌晨3點就放到

o雲

Scream Gameiro有冇食評
西甲前鋒好似唔錯

拎左紅牌果個球員 係咪唔賣得？

我輪換會fekir換isco 但其餘其他人都望佢踢波咁樣
有時換另一班佢地仲走動得仲多

個GAMEPLAY係咪改左, 而家快撚到好似2倍速咁...

曼利名宿

vidal 都HH, 所以咪走得多

係 日日改tim 用呢個說法

日日當新game 玩

我以為打完個神秘足球自己有錯覺, 原來真係快左...

40萬budget 基沙文換蘇九定係 de jong上if 換埋屎達根好

呢個奇怪 幾次打完神秘足球後都快gp

中鉛既bro 可以打場神秘隔一隔

利申: 未試

我覺得拎隻vidal做CDM都好過william
william打中場打到隱形咁 你要手動叫醒佢

21lv 衝唔衝埋30lv佢

我真係打完神秘足球, 出黎打左3,4場DR, 個GAMEPLAY快撚到仆街, 好似speed boost咁

係咪bug黎架屌你老味EA

後者啦個人覺得

Objective都係踢假波 Ozil都夠做

快完追唔到

食埋HUNTER用左幾場,
淨係覺得好撚快可以直線跑爆贏人

無知一問，神秘足球係咩⋯⋯

下個icon swap 仲有成10日, 屌而家抽到野又唔敢賣, 驚唔夠first owner
又唔夠錢洗

話明係神秘, 緊係唔話得你知

玩落馬杜迪勁過施素高
d落腳準確度有簡迪既感覺

禁忌詞

想執下隊波成日守唔到

友誼賽入面其中一個MODE

巴打你冇做過obj??

Keep住冇重覆既球員啦
拎黎做sbc又好
做任
利申個倉過1000人

Hummers 換Lucas Hernandez 左閘roussillon

Skip 左呢個

洗唔洗咁驚，你每次抽完pack全賣，倉1個球員都無？

有時有D 值錢ge, 但唔岩自己用, 都有幾千蚊洗下
例如抽到vardy, 個倉冇更好ge英格蘭前鋒, 但自己隊波又唔係英超
睇住有幾千蚊唔用得...

後衛撞佢唔跌 我有幾場後衛拍埋來完全唔跌 直入禁區入埋

我都用過兩場 幾靈活 可能係對比自己用開既迪斯高同pukki

睇習慣
如果倉咩都有無論ea出咩都有得執
尋晚我之前完全無跟過都出左10隻肥

神秘足球其實都明正言順話你知平時d scripting 同gameplay 係可以咁整

應該完勝Benzema/ Suarez/ Morales?

正鳩解

隻88 cb轉身慢到追唔到
緊係守唔到

我都係

肥料終於叫升番d

呢兩隻打cdm都一般
正正經經偉素+哥列好過

屌 7個mm 加兩個scream pack
最高78rare
上面個班係咩事

Witsel+if delancy

隻zaha都幾勁

勁呀 帶波好順 癡腳又快 不過屌你 你用黎把撚咩 用反messi啦

鍾意玩下平民野

後備入黎, 係咪唔洗食CHEM? 反正都係5 chem

而家啲中鉛愈黎愈誇張 上次打dr 一反cup 3-2 80分鐘個時 就成隊波行唔郁咁 控波比波頓撚到西咁 即刻慢慢踢到完場算

都可以食既

冇力拉車姐

用緊阿古路拍son 覺得幾好用
好多時用佢hold波 比son走位
或者自己轉身射波
同埋走位都唔差

Icon 不嬲有得炒 外國有堆youtuber 炒icon造數

咁短時間中兩隻messi係咩感覺

問題係食稅又貴 風險又高 平手走你都蝕 仲要提心吊膽 個價波動 容易坐艇 隨時有個廢icon 換任 你都輸身家

差包皮 尼馬 C朗

又多左錢炒卡

show blocked user

same352 佢踢得好勁 d射波特別係finesse勁過son同迪比亞路

你都中左世三啦

就算無Witsel 都買個 if Delaney 啊
就算唔用Akanji 都買隻 Hernandez

不要再說了
打足wl sb最貴得5萬

VVD呢

要10日先開下期任?

我好窮

下隻中ok?

elite未

想upgrade ，15萬, semedo dembele untrade

Witsel + Akanji 先20k
係咪搞事

你兩個

即係10日後依加既icon swap任會全close?？

抽中美斯
我地眼中： 嘩 美斯呀 好想即刻用
更多巴眼中： 嘩 好大筆錢呀

If mane 同 otw hazard 邊隻好啲? 配ben爺打st

儲多少少
Scream Bernard + Lucas + Fabinho?
不過 Paulinho 好用d我覺得

mane la 今年未見過人用世三

Lucas st?

開任 咁啲snap 卡會唔會過期？
未草夠

85 4.5K入而家6K 應否放有30隻

更多巴 今期scream有無邊隻炒得過

對 Lucas + Fabinho 巴西綠線
留Taison

更多巴又fb 又連登成日放料
中兩隻美斯應得啦

賺左先講

我打算食意甲既 留番其他league 等今晚，Halloween 正日前走晒

似古烈活

世三 急停 推大位 加速 左右開弓 但如果玩開sm 扭波就不了

隻reus愈用愈廢

打cam 好快無氣

我打雙前

想upgrade
同埋想問轉咩陣最好
salah租完會轉用稀金PePe

b

隻screem梅拿又係得個樣
數靚但唔勁

應該仲有1+2

我覺得查比亞 有少少潛力

下個patch 開始無得泊大巴

根杜簡換IF NDIDI
LUCAS打cam位
ST轉福仔之類

y say so?

奧燒打攻中會差過lucas咩

射術好好啵 佢比到射波既信心你

尋日玩完溜冰 果斷不再DROPBACK了
玩左成年好悶 今年要變化下

隻IF 老母同WALKER 幾時放好

六合彩已買 希望執到啲

好過隻reus

抽到VVD 應該自用定 放左佢入勁前場好
前面得隻SON

自用啦，本集最強普金CB